大家去到咩地步會諗分手？

輕易講得出口話放棄，係咪即係其實唔太愛你？

乜都玩齊晒